JJ情緒穩定同安全

source 楊岳橋fb

JJ CHAN已經在有人陪同下到達安全地方，情緒穩定，請大家放心。

AY facebook

push

puah

PUSH